【非支那製】【I/A】劍客物語 (6) - 星期一奧丁UP 星期四瑪麗UP

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

49 差少少
無啦啦一野CRIT死左瑪麗

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

來自歐美Tiermaker玩家製作的T榜
----------------------------------------------------------------------------------------------
莉莉絲 SS
Lilith是遊戲中的5星法師角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
減少怪物的防禦。

瑪麗 S
瑪麗角色是遊戲中的5星弓箭手角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
阻止傷害並提高爆擊率。

奧丁 SS
奧丁是遊戲中的5星等級角色。
該技能會召喚雷電來傷害敵人和敵人，增加盟友的攻擊力。
針對BOSS傷害強化，也有低機率施放造成傷害的閃電。

悠依 SS
Yui角色是【Sword Master Story】中最好的和最好的Healer之一。
恢復技巧，增加治愈能力。

惡魔領主 S
惡魔領主是具有強大傷害能力的5星角色。
黑暗領主技能會發射出致命的地獄之火。
增加團隊的進攻能力。

肯 SS (主角)
肯是五星級的戰士。
一種惡魔召喚技能，可以提高攻擊速度和攻擊力。

來自泰國的T榜 (AB就不搬了)
---------------------------------------------------------------------------------------------
484很亂
不過還是有幾個共通點
1.首課送的那隻是拉基
2.悠依通篇高評
3.瑪莉通篇高評
4.莉莉絲通篇高評
5.魔王沒想像中的高評 褒貶不一
6.單爆發居多差評
每週日悠伊UP務必到手

新手Q&A
鳴謝：烏雷克馬奇努

Q: 而家卡緊關，點樣可以最快提升戰力?
A: 新手建議推主線推到卡 然後刷下經水，金幣同技能強化石。

Q:咁點強化最有效率? 係咪所有屬性同技能都要升?
A:其實全部都要升滿架喇最後 但前期資源短缺
最高CP值係 金幣強化: 升到150(體力>爆率>爆傷，最後先升攻防)
技能全部升到15 之後有多資源先升埋其他

Q:3星4星裝洗唔洗升?
A: 前期可以升3星4星裝上+10/+15 用住先，記得砌夠5件拎套裝效果。5星裝就直接升上+15到20用住先都得。

Q:幾時先刷到5星裝?
A:361關開始刷到 (369掉率好似特別好，個人認為都係睇運)
最好揀關刷到S，有人A-B都試過跌5星裝但應該係會影響掉率。

Q:明明強化哂但卡361之前既關咁點算?
A:強化好一隊野理應係過到369，唔係進度問題就係角色問題，可以貼下倉問下巴打意見。

Q: up pool既積分會唔會累積到下一個up pool?
A: 會，舉個例子 今次係奧丁up pool 之後係瑪麗up pool，係奧丁pool抽既積分係會累積落瑪麗個個池度既放心。

Q: 點樣獲得靈魂?
A: 賣角色碎片/課金

Q: 四葉草有咩用?
A: 抽獎，按佢會見到可以抽到啲咩，多數都係經水，大獎係金磚，金磚賣到好撚多錢。

Q: code，活動資訊係邊睇?
A: 官方discord

Q:公會幣有咩用
A: 記得每日換BUFF 係商店>公會個邊換

Q:應唔應該買體力/PVP鎖匙
A: 有充裕既紅石可以每日買6次體力，6次PVP鎖匙

整合Code
截至10月18日
Code有時限會過期
所以盡快入

1. Swordmaster
2. Nowtheycome
3. Thxapple
4. Server
5. Cheerup
6. Scary
7. Midnight
8. Workharder
9. Playhard
10. Herewego
11. Ruok
12. Thenwork
13. Minotaurs
14. Goodjob
15. THANKYOU
16. SMS2NDWEEK

rank已經96,應否買23蚊果個加20%經新手包？

掛到2046...

裝備冶煉推薦

武器：
攻擊力％
對BOSS造成額外傷害增傷%
主動技能冷卻時間減少

盔甲：
防禦力％
暴擊抵抗率%

靴子：
防禦力％
暴擊抵抗率

頭盔：
防禦力％
暴擊抵抗率%

戒指：
對BOSS造成額外傷害增傷%
暴擊率%
主動技能冷卻時間減少

護手/手套：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率%

開局唔差,自己又想課咪買

Lihkg 公會整合
麻煩有開咗其他會嘅巴絲引用依度 方便下個Post加

公會名：Lihkg
公會長：

公會名：光復香港
公會長：女人湯丸

公會名：香港No.1
公會長：將軍澳百變怪

公會名：名亂改
公會長：CLS作家

公會名：Free HK
公會長：巴索利巴索利

公會名：時代革命
公會長：南咸

公會名：清泉
公會長：格仔餅多鹽

49

NPLM

咁快又一個po

又曬瑪麗

Strong hold石等抽mary

岩先入去50
10秒出返黎

分身又要儲石等下week

唔緊要 我地星期三就翻身

屌你老味50層魔王5000防都比佢一野噴撚死

講野隊員
悠伊瑪麗雷切爾奧丁
快D一齊卡50

有yui lilith mary
下隻係odin?

Or魔王

YES

又新POST
LM
掛到生無可戀
6鞋 7頭 6手 5戒
但就得2甲
我真係7頭喇

快啲到瑪麗up 好想抽野

交換，我甲多到顛

你掛邊?
不過我覺得都係運 死唔出甲俾我

我唔出鞋武介

我見都成93lv,好似買黎都無乜用咁，低lv就話可以狂升拎體力

分享一下我磨王用既裝
主力輸出:十字軍3件+光之2件
奶:古代5件

買完新手仲有個中手定乜
永久金錢跌落+20定30%

!!!咩價位？
廿零蚊既話屌得過wo,貴過50就連新手果個都唔買

之後果個3舊水

敬謝不敏
我覺得呢隻game都幾課唔過，好多都好貴，月卡又貴又無咩特別野

散件無武器/戒指咁大件事
第一把武/戒都可以令你成個ACCOUNT UPGRADE唔少

終於過左510 又係靠男豬同補磨

540 唔知點中BUG
對白前暈左佢講完野一路暈唔識郁

其實去到後尾基本上都係奶+1輸出 兩隻磨過

賣哂d 3,4星裝碎片
咁就拎番1億幾金幣

卡48
王打咁痛

有冇莉莉C?

有呀
輸出裝俾佢?

主力輸出:十字軍3件+光之2件
奶:古代5件
我都係咁過48

BTW你奶量要夠,隻奶又要唔死先可以磨過

550 好撚痛

530雅典娜爆一下, boss 冇左半條血
又過埋

大家都玩到識飛
我就原地卡關

卡550 50

掛到102lv

五星裝每款得三四件點搞

等運到

我好似105,6先齊第一套

有個禮包幾抵，68蚊可以打20次暗龍5級

卡450 進入掛裝地獄

大家都係會卡600 600果隻野癲架..我諗冇200萬戰都唔洗打

我仲首抽緊

有咩禮包抵課
頂唔順桐人哥課左skin禮包only

湯巴 申請左光復香港 琴日個個

id:jonno thx

成長

用模擬器刷首抽係咁撞入人地acc

玩到依刻覺得
每次收成掛到靚裝嘅喜悅比成功通關大好撚多
即使唔通關都冇所謂 望到多裝就滿足

真
弊在我個號中撚左BUG
得兩件甲 玩左兩星期了

所以隻game既首抽係分兩階段
第一階段: 抽好重要個幾隻角+一把武器以上
第二階段: 農361農到100RANK左右睇下出唔出戒/武器 唔出就係咁先

好彩佢3-5*箱都算俾得多 慢慢抽都總會抽到番黎
戒同武就難D喇

我而家101剩係出d鞋呀手呀咁

得隻光介，垃圾武3把，防具幾套兩三件咁

戰力突然高咗30萬？

我叫有把龍劍 其他裝就都散件

得10%爆擊傷，10%爆擊機率，同垃圾石中劍

忍手唔抽野！

我正身算farm得靚 係留左好多石抽角 所以D角仲有好大好大變數 一非就仆街個種
RANK110 大部分係361/369 FARM番黎最近換左FARM 499
龍劍 湖水劍 勝利 螺旋
FARM左兩隻戒 齊左兩套裝
而同時有小號FARM到103 乜柒劍都無 防具仲係空到不得鳥 怒DEL

石中俾雅典娜應該唔垃圾 有全隊1%貫通+法師3%攻

法師得貞德同條紅龍

Bs?
你係唔係copy?

原來名要用石改，等我仲隨機就算

雷電 copy

係改唔到

唔係卦，咁慘無人道

改到好耐了

隻驚抽角太難喇 我抽左成個星期首抽 再加三個acc煲緊 結果主acc50抽冇悠伊即爆
其他都冇隻有所謂雙核+5星武…石又比得少

呢個POST啲人抽角好歐架

咁我輸囉…
世上已經唔存在有資格話我輸唔起嘅人

隻game咁易首抽 首抽都可以搞掂所有野喇

屌你老母

屌爆你

早一兩日你三開 每次都可以唔洗刷野直接必5*卷+11抽
咁都開唔到個靚ACC 好難啵

點解我咁辛苦抽抽埋埋，得把濕9日本刀

我就係成功嘅失敗例子

btw 上面幅圖 之後30抽食哂屎 然後DEL撚左喇

無電腦既人點算

睇埋今晚兩個副號中唔中奧丁 就知隻驚棄唔棄 2%呢啲支那機率真係唔得

我依家個main其實係普通AC黎
莉莉絲+yui +龍之劍+兩把廢武 都夠推到520 儲左2萬3石等odin/mary
冇PC咪拎兩部device雙開慢慢刷囉 要求唔太高一樣玩到 我個main都唔係D咩要求好高既野黎

blocked

成日俾你講到好想要莉莉絲

遲早乜柒都要嫁喇 慢慢等pickup追囉, 呢隻game又接近無新角要你追
何必咁執著

同湯巴講既真係好似
岩既，我掛住主號，刷下首抽

呢D養生驚真係唔洗咁緊火去玩 卡關咪停下

都唔算卡既，刷緊369
裝我算幾歐，係主要角唔夠砌一隊姐

又見到你了，刷手
我係打爆

我都係刷緊369 卡緊450 主要角我都係冇莉莉呢d又唔夠卷又唔夠裝 出街由佢掛下先

Hi

掛到無曬體啦

50石咋喎

入左會未？

你咩會？

我未入

好似仲有會收人

香港NO.1 可唔可以收返我
我隻幸運quit左 想用另一隻入會 id 方舟

申左lihkg
玩左5日
80萬戰
20抽+2張5星卷
悠伊 莉莉 瑪利 阿瑞斯 + 2五星武
掛緊369

好歐

刷左好耐...

戰力已經高過我10日主號 得76萬

如果再抽應該等奧丁？

我仲刷緊

奧丁好勁

咁唯有等下

All in咗50抽 終於中Yui 但都係0把5星武

有補已經好好 裝刷出黎算啦

玩左3日 卡緊450

單抽咁中左奧丁

個ac 103lv都仲係得把毒劍 dllm

真心要讚下個客服
琴晚比信佢叫佢幫我解綁
今朝10點就有回覆
原來無得就咁解
咁我比哂2個AC既EMAIL同號碼佢 比佢交換咁綁定
岩岩已經搞掂哂

要有啦 咁簡單既動作

依家有幾千石
隊員有yui,奧丁，瑪麗，路西法
仲洗唔洗繼續抽

抽埋貞德 阿瑞斯

光復香港 升左7級公會多個位 湯巴係咪有留位俾人

公會佔地係咪打紅色就得

好似係, 同埋最好自己收尾 會有幾張卷

打到第二隻光戒

如果都已經20抽﹐1定2好?
1) 奧丁 + YUI + 亞實基倫
2) 莉莉絲 + YUI + 瑪莉

1就可以等到瑪麗POOL UP抽
2就可以抽奧丁POOL
俾我會揀2 裝遲早有
角色要爆死可能真係無 我會咁諗

可以留一個？

兩個一齊玩 唔洗諗
1 一定係會順好多 因為把武係top 你可以諗盡方法強到頂 (+30雙史詩)
2 你要係抽奧丁個陣順便抽武器, 抽唔到都要博普池.. 除非你覺得靠+4可以farm 361

留名11點

多謝兩位爸打意見，兩個都玩住再抽多個pool，同埋趁十一點前再刷多幾下先

刷到呢把 係咪唔勁

用住先

係咪好多人都有戰力bug

最勁既武器個人覺得
亞實>龍之劍>湖中劍>銀色巫師>石中劍>勝利>其他
但可以照升到＋20用住先
屬性你唔介意之後用900轉移都可以照洗
暫時知道主屬性可以轉移 附加屬性要遲1-2日我先試到

似係佢將戰力用另一條公式計過

巴哈有人話轉移會轉埋附屬

咩係戰力BUG

補充米斯+杜蘭劍係pvp神器

我諗佢將爆率同爆傷納入左計算範圍，之前加爆率同爆傷唔會加戰力

戰力計多咗30萬
而家我成隊1.5m戰力

你地係咪都喺電腦掛機?

原本打算刷完首抽就電話掛
但係隻game太食電....

係 上個post#816我睇漏咗位巴打申請
等緊佢申

終於齊一套阿瑞斯

我等到730 都未入所以 求其入左個團攞體

我11點再申請 thx

ok 申咗引用依度

我無戰力bug
都係70萬...

用notebook都好食

申請左, ProFeede, 有位既話收我。thanks

550牛頭人點過

+45把武先?

比佢手起刀落

收到風 放補係第五格試下

真心咩

放邊格有影響架咩

企位前後

第五格咪最前?

新手留名

主角同補終於磨爆40層 1 1 1 1 1 咁扣

都係靠主動技架啦

試左
一樣企第二

搞唔掂,諗住莉莉C同奶磨過點知莉莉C頂唔到

BTW 史詩防屬一條都可以上29%
睇黎之後就鬥治煉高

冶煉*

申左lihkg 利申 新手
ID：coboy

主角 5 4 3 2 佢個順序係咁

儲石屌豪華卷好過

我玩左13日都係得73萬攻

係咪11點奧丁up 我準備好了

7日得54萬係咪可以死咗去

申請左光復香港
名:kwing

你老味刷足全日369 得一件5 星甲

想刷下首抽
用模擬器會入到人地個帳
有無解決方法

入左咪刪左佢囉

你又黎

無聊試下

轉imei試試

我覺得似依個

奧丁現場-30MINS

定係ifc開始多人

如果當每兩個AC 會炒一個,
咁你最少要8個AC 先可以確保有兩個AC 成功跑出可以抽到哂odin同埋mary

十字軍有冇話要刷邊關?
爭隻手套

未刷到過全部都係箱開 好似要451+先會出?

差隻手套問邊關出

499 都刷左好多日
發覺手套同武器係最難出
十字軍直頭唔多見

謝巴打 直接轉咗模擬器試

有無團入

仲有10分鐘

奧丁首抽既我表示又係咁過 繼續靜靜地掛

有幾多巴打會抽 等大家好消息

申請了 I'd:jonno

thanks

批咗
記得簽到捐精

今日突襲正 暗屬

湯巴仲有冇位? 新手想跟你搵食

應該未咁快有
要有人棄/公會升LV先有位

主號 40抽一龍劍一毒刀 兩odin 得番萬5石 慘
垃圾號 20抽0
另一個垃圾號20抽毒刀*1

3個分身有一個中，其他兩個炒曬

灰左...

今日突襲傷害突破天際

ok
咁我等下先

垃圾驚 22抽1隻4星其他全3星

然後你再睇下其他人抽成點

想棄驚，打兩日都冇5星，抽又冇

然後突襲又出5星

刷緊咩關?
每日打2000體 一件5星都無又真係誇左D
抽唔到就唔出奇既

你玩哂啦

祈禱10抽中奧丁呀

呢兩日刷 369, 449 都冇

炒哂

我之前刷開369 而家就一直刷451

祝福你

呢啲先正常...樓上班仆街歐洲人

朋友

終於有個ACC係歐洲喇...

前40全滅 50抽即歐 免費中埋瑪莉 爽呀屌你!!

利伸: 其他ACC全滅...

你而家PO 怕唔怕引起公憤

50抽咁樣玩撚哂

30抽冇奧丁
但中左三把
湖中, 勝利, 嗜血

你試下玩20幾個acc最後得一個就明

比起你果個算乜

10抽收工

LIHKG 1公會有1空位

有邊個公會仲有位？ 80萬

歐洲人無一個是......

暫時最高
有埋莉莉就好

all in左落去30抽咩都無

我打多你2個億

屌 好撚多海豹 個post咩事？
依家非洲人似係原罪喎

ON9 30抽咩都沒 垃圾GAME

用支那模擬器 扑

…BS用唔到呀嘛 彈驚呀

search 唔到

咁我都可以食M記用淘寶啦

你打公會部份名睇下得唔得

369已經有啦
出咗頭 手

我抽咁多個仲未有一個齊哂你個D 暫時最齊個個都仲差隻莉莉 70抽

我反而係499刷咗成套十字

Free HK

十字成套一般般

我依幾日都係唔入嚟睇Post好

好快你都有

唔同你比啦 無課百幾轉 .gun

仲有無公會55萬戰力

Free HK 仲有4個位
等級不限

呢度非洲人無人權
係其他POST見唔到既情況

無課百幾轉都幾癲
D體力拎去刷經水 同裝都好難分配

差百幾個幣先換到龍之劍

時間仲早 可以打個J先

突襲 有冇人會儲夠4次3000拎S箱先打

反正我唔會信

已入 日文名

60抽到保底滿先中，冇曬石希望莉莉唔好咁快up住

最後抽左4個AC
得一個40抽中
有兩個抽到盡哂都係乜柒都無DEL左
最後一個爬多幾層塔接受埋個現實佢

咁樣仲好 玩返一兩個咪算

同感 20幾個就算全自動都噤到手抽筋

祝褔所有巴打一發入魂

好似得幾個歐既曬完圖 爆死左唔少兄弟

有冇巴打講講魔王塔40層要點過
貞德莉莉絲yui奧丁 100萬戰力都過唔到

你地突襲個幸運值會儲到幾多打?

成班歐洲 屌你老母

你地覺得武器其實洗對boss傷害定攻%誤益大D 悠伊除外

我一般只打一個5000就算懶

攻%

5000係咩獎勵見3000有S箱就無升過5000

搵唔到既點解？

btw我見lihkg仲有位，申左
終國武漢肺炎

屌隻boss咩事
一個鐘就死左？

怕光 成堆男主幾百萬把刀斬落去

屌 仲未打就死左

會出多D? 有參與的話

唔關事 照打到

我直接拎獎勵無得打喎

右下角編輯隊伍

你單機吧啦

20抽歪中龍劍同瑪麗
奧丁呢

已經想像唔到星期三會炒成點

好野wor 你本身已經有mary?

冇

咁抵玩喇 奧丁博埋佢就fit喇

冇石了

4次十連0收獲
又可以重刷

慘

點解咁多公會個名都search唔到？
又比人禁？

正常刷一日會出幾多件5星嫁？

應該就唔係

冇體刷裝點算

0

FULL咗就會搵唔到 好似係

好似分哂大細楷 空格都要跟足

啲裝武咪賣

有冇公會有位收人？

要跟大細楷

唔係擁有就得咩？
超越左會加多啲？

會
上限10
之後就賣得
武先有

加基礎都幾好
之後再加埋啲%
加20攻變63

用bluestacks開唔到隻game 冇得掛

無事喎

我一開就彈 其他game冇事

熄GAME

開多幾次
一係重開BS

大家會用路西法 定 雅典娜 定 火龍法？

跟埋都搵唔到

我都搵唔到...

有邊個會仲爭人？

火龍法即係加勒西亞?
好似話好廢

羅馬0-1

回錯po

魔法隊黎講 路西＋雅典唔差

12m goalllllll

好似歐歐地

申左lihkg Id penny

人地啲5星特別好抽啲咁

20抽+兩張5星券
無yui無5星武繼唔繼續好

屌你咩 又奧丁又莉莉又魔王 起手問繼唔繼續

RESET左佢啦
俾我就要刷到1卷+11抽
抽到悠伊，mary，阿耳，奧丁，莉莉絲，魔王，加兩把5星武（要1把湖中劍）先開

阿瑞斯set你地會俾邊個著？

掛一晚得1件

尋日用晒啲石都抽唔到奧丁，嬲嬲地課左個成長包拎埋啲石再抽多30抽
dllm 兩次五星角都歪，仲要歪兩隻垃圾龍
再睇番個機率表，0.03% 都可以中，仲要兩次！！係兩次呀dllm!

雙龍出海

抽唔到5星補
有邊隻可以用住先冇補掛唔到361 唔想要隻垃圾龍

361/369可以暴力過，唔洗補

掛機嘅話 男豬頂唔緊 要手動

點算我仲未抽到淫腳補

有咩慘得過中垃圾龍？
就係中垃圾龍x2呀

550

用緊莉莉 水弓 悠伊
保底應該抽奧丁定留返比瑪麗

龍大師 +穿透套野 邊隻岩用

掛咗500幾場451得一件十字軍頭

湯巴係唔係度

我都想知

比返阿瑞斯

掛左1000體 499 ...無出過五星....
我都係排返369算...

都無

我比男豬腳用

有冇4星隻光頭佬?

有冇tabaoo link ？

唔刷了

依兩三日刷關非到

嚴重懷疑佢暗改裝備掉落機率

有

你水弓=瑪麗 物攻輸出
奧丁係輔助

用光頭佬頂住先 我之前冇yui都係用光頭佬

今日打黑龍5，終於出到第1粒5星介

最後買左個 莉莉絲+悠伊 0抽帳

要買點解唔買個好D

thx 終於可以掛到了 光頭仔幾好用

冇啦
行哂成個場 都冇咩好既初始帳

暫時用左2張 5星卷+2次10抽

一把五星武

莉莉絲+奧丁+5星奶

存下資源攞埋隻Mary先.... 有冇人一齊等星期四 追隻貓女

而家已經好想抽 又卡關又冇武器

有冇武器排行睇睇 唔知邊把勁d

奧丁都好撚大力喎師兄
諗咁多做咩 兩隻都要抽

亞>龍>湖>魔法>古代>>>其他
我自己係咁排

%觸發個D都係垃圾

抽啦！射歪左射把勁武器出黎救世界！

魔法不無小補 重有個共通點都會+15%攻

你地係咪漏咗把2%5秒加100%攻

等緊瑪麗pickup
好想抽

奧丁真係好撚淫

雅典娜督佢個波會有反應，有冇巴打試過

夏娃半裸

開左個會叫十月濕鳩號
無公會就入黎啦

刷完依兩日嚴重懷疑偷改咗5*裝掉落率
兩日加埋掉得兩件防具 仲要係重覆

利申rank118 掛499

大家唔洗用個戰力打飛機喇
BS睇90萬 電話睇120萬

申咗

新code BESTRONG
600石

古代套係邊關刷

屌真 好似呢幾日都無點跌5星裝 4星就都ok多

佛心營運

而家每個位都起碼齊5-7件
再刷都係咁重複
幾時先有活動刷吓其他野

其實隻驚有冇活動呢回事…

頭先係車見人玩緊隻驚想問你知唔知咩驚
玩法係打直
然後有幾隻細既公仔係個島上面控制佢周圍行都收集材料

你做咩唔直接問嗰個人

申請左

京尷尬掛

咁尷尬

我剛剛玩
套套5星都未齊呀...

呢幾日5星裝好似真係少左
掛一晚(1500體)得1件....

你都唔算剛剛喇喎

係呢...
都玩左差不多1星期
都未齊到一套5星防呀...
慘慘豬呀我

仲卡緊450...

唔會咁易齊喇
我玩左8日先齊第一套

我岩岩靠奶同男豬過左我都未齊一套

附加屬性點冶煉架？

戒指好難出

仲未掛過出武器

又送600,真佛心驚

哇用模擬器clone真係會無啦啦入左人地個acc ....如果唔係淨係遊客acc會咁都幾恐怖

30抽無5星角, 仲要中左重覆一把 5*垃圾武 (本身都係得3把).. 真係抽到心累了...

我玩咗10日先齊兩套

未試過 但成日聽人話得…你用咩模擬器？

想每日買晒30次體...
是否不智

用雷電，刷刷下有D acc係已經第二日，有少少進度，改好哂名

我夜神未試過 BS我會彈驚 無解

又手痕

你買得幾多日

19/10
BESTRONG
600鑽

咁你上嚟POST咁問唔係仲尷尬咩
打直 公仔 島 執材料

你乜驚都知 唔尷尬

舊驚我先知多少少
手機驚咁上下玩法咪啲求生驚
但我無玩

想問下 龍套裝 個貫穿力有無用? 齊左一套但係主要係加貫穿力唔知有咩效果

跌多把毒刃比我
10把武 但無湖中劍同龍之劍

你當破防啦

出極都係手手腳腳

即係可以輕鬆HACK 咗人地帳?

即係邊隻但佢係卡通黎唔係真實系果種

我知你講邊隻但唔記得叫咩名

應該係呢隻

好似係，呢隻係咪大陸野黎

你地d體力會點分配?

而家一隊 90lvl
成隊能力都200 左
技能就主要既21 lvl 其他 15lvl
防具就15lvl 左右
武器就15lvl, 主角 29lvl
卡緊 450

呢幾日都係all in 掛 449

代理係大陸公司, 好似係.
要玩可以玩原版但係日文

原本日服 好似原先有其他平台同款作品 應該唔係中國製
不過玩到咁上下就會悶

性價比最高一定係刷圖, 刷圖乜資源都有

唔係469先有新set掛咩

451之後有新,但掉率好低

451 就有
但我卡450

咁算了繼續玩返呢隻同咸濕驚

屌你個屎忽我卡完路西法卡阿瑞斯

朝早返工刷到而家一件5 星都冇

正常發揮
你估個個都係歐洲人咩....

佢回體係幾多分鐘回4體

有冇話回到幾多體就滿左唔會再回
初初玩成萬體
而家長期得幾十體

其實咁樣入左人地個ACCOUNT , 會唔會手多抽哂人D石?

你並不孤單

申左 Lihkg
id 核爆

好似5分鐘4體,上限我都唔肯定,試過400幾就無再回

隻Game
冇活動
冇攻略
冇人討論
冇五星

都唔緊要...

但冇體點算好...

放置驚有咩好討論
我隔離po隻覺醒勇士仲慘，依邊算好，咁多人

仲有我開左個連登公會
公會名：LIHKG 1
公會長：福頭

咁又係
人真係好矛盾
又想放置PLAY
放得耐又悶

我都係R下水吹ja

分分鐘淨係連登都百幾人玩 D公會都入滿哂咁濟

按住體個數有得睇上限

多係人多，但一定無你講咁多，
依度d人閒閒地都3-4隻ac
有d大佬仲要加多個0係後面

轉世 係咩嚟，點解一撳就變廢咗

變返等級1
但屬性有少量提高
同埋金幣強化上限+1

等級變返1
攻防體加微量
強化上限+1

突破咗嘅話轉一次個轉身數會唔只加1
突破越多轉身就加得越多
建議突爆先轉身
慳好多經水

得奧丁突左一下...

主角點突?

唔好啊...我留咗石抽 MARY

入去抽爆佢先

抽中重複左既角色

究竟係好事定壞事？

龍套加貫穿俾莉莉絲定奧丁定雅典娜用好

600 紅寶石 BESTRONG

下次1.8更新有
蓋亞女僕禮包 : 稀有靈魂25個, 四葉草50個, 紅寶石1800個

迷宮MODE
- 迷宮的主人消耗 200行動力就可以入場.
- 每天可以入場3次.
- 出現的boss是 牛頭怪.
- 每週的特性都會有所不同.
- 迷宮的主人有讓隊伍治療量減少的被動技能.
- 迷宮的召集人會向突襲boss那樣隨著時間的而增強미.

成功挑戰迷宮的主人後可獲得金幣, 一般冶煉捲軸.
還有較小的機率獲得 高級冶煉捲軸.
難度越高,高級冶煉捲軸的掉率越高.

新手好灰 首抽得奧丁 諗住照去啦 到依家抽極都係冇5星 單抽定等11連抽好

20RANK個張5星卷呢

又係中左奧丁 即刻灰撚左

重玩啦

蓋亞咁廢...唔係好想幫佢買時裝

你呢一兩日 刷個首抽補既 然後十抽普池再中多隻5*武/角 喇
然後20抽又多隻角 抽奧丁池抽多隻奧丁/ 後日抽埋mary你都成到形

PVP用 唔廢

我仲等緊MARY入隊想試下3弓 +補+主角

2%都抽唔到奧丁 仆街了

送左個600石可以將個垃圾ACC 抽埋最後一下上路喇

on99 真係抽到第6下先中

有個叫射线（真係殘體字）既人入左會，有無人認領，無我聽日就踢
個會無人都唔撚收中國人呀
另繼續賣廣告[十月濕鳩號]蕉fd子中

而家唔刷之後仲灰

pvp真係唔洗搞咁多
最緊要係有貫穿武

Ares姐係咩

男人

打光免物免辛苦啲姐

水弓mary蓋亞yui
mary擺二島，男主死左都仲頂到陣

我今朝都開左個
公會名：十月濕鳩號
公會長：終國武漢肺炎

拎住兩把貫穿 對面男主未死 後面都死Q哂
其實蓋亞有咩勁 加攻用魔王唔係重好咩

終於跌咗1個5星頭

弓加攻應該係+75%?

原來打突襲都有5*裝出

371隻阿瑞斯可以點打

點解個公會list冇我真係好鐘意香港

要自己UPDATE

公會名：我真係好鐘意香港
公會長：起身屌閪啦

今日刷咗成日451得3件重複嘅5星

主角用方把勁啲

亞基定龍劍

一定唔係龍劍 你唔會想佢一開波開大技

我日日都係 掉率唔錯 就係一陣重覆

咁咪可以好快突爆哂

磨死佢

我都係奧丁起手 等抽Mary

奶既爆擊係咪無用
終於齊到套古代比奶用

唔夠回血

冇yui?

見到人地抽到S箱...

玩到手動食無敵時間 偷技能CD時間黎過450

打邊關出古代

痴線，真係有5星券

掛509
係咁出裝

509唔夠力s

龍劍比咩角好？

Yui係邊隻
五星補？

其實5屬物魔角至少各1先正常

負皮
今日第1件甲

我又試509先
好耐無跌5星

跟機509

差個古代頭

yes

仲有冇位？

唔收外人你揀批先入得嘛

中過
但中水戰T6角

爆左等升lv就有位

新入坑 去馬？

我見個會無人咪收左先

升到20lv
抽埋張5星卷同11抽再決定

無

冇就用住光頭佬先

刷左兩日 一把勁劍都唔比我

課左成長禮包中奧丁 禮拜四仲有保底瑪麗

唔係T6呀 700塔+要用 好似係

居然

保底6星 有機會歪 不過祝福巴打中啦

見過有張圖係女主 莉莉 微微安+貞德 +補打700+既圖

我抽到嗰隻女戰唔係貞德

UP池保底會歪?唔撚係掛

咪微微安

唔係話必中up池咩

都唔係

終於齊古代套

我抽最頂果個池保底垃圾5星武 哭撚左

抽pickup保底係必中pickup角

蝕左 抽pickup池個機率可以下次用
就算120抽入面中pickup 機率都唔會重新計

咁我應該抽隻瑪莉定lili，110/120了

想問刷裝有無話刷邊關好出d 卡緊500
499拎唔到s

580隻血牛少血咁多

我打緊451 下午出左兩頭一手 不過自己覺得都係機率野 心理覺得邊關順咪打邊關

正路係抽哂

我會揀莉莉 因為會buff埋男豬
Btw可能到莉莉up你都儲夠另一個120抽

lili 有排？

即係是但打咩關都得？咁我繼續刷399

國外loottable
361關+: 5*裝備開始掉落
451關+: 古代強化卷軸, 十字軍套裝
601關+: 古代強化卷軸增加掉率
651關+: 輝煌強化卷軸
701關+: 古代強化卷軸增加掉率, 魔女套裝

夾硬過左500， 後面啲怪多左成倍血咁

大家好，想請教下應該放瑪麗定水弓？見兩隻都係a

爬完文，我諗應該可以開局掛

木奶呢?(無悠伊，可以加油刷過)

覺得5星奶重要過其他S rank角

大奶奶呢?

雙弓爆撚死佢

有冇啲高進度大佬介紹吓用緊邊4隻

都得嘅，但啲石要留晒嚟星期日抽奶

終於換到龍劍

歐氣爆發到我啦..
免費抽中暗黑...

有無人打到活動第6關

試咗屬性繼承
主屬同附加屬都可以轉到

成日打完突襲先記得買buff

今日4.5e

打活動關d南瓜去哂邊，點解背包搵唔到既

me2

0.3%歪 但實際上都幾高機率歪

佛心公司準備派石啦！！
但你班撚樣唔好咁開心，星期四！
冇錯！就係星期四！
Mary up一出！就故意調低個機率！
實行紅石回收計劃

香港No.1 6lv公會有兩個位歡迎加入
打完香港再打大階N就搵到

活動關LV5都咁硬

留一個比我得唔得
我要聽日先加到

咩叫買buff

第5秒過
第6秒全滅

個活動關有bug？ 點解隻補補少咗一半既

南瓜都冇TIM

個萬聖箱出乜架？道具欄唔見唔知點用

係出人/武器保底,小心小心

ProFeede 申左，thanks

無問題

我睇錯 sor

Id: shiki
我聽日11點加

睇Q&A尾二

南瓜副本究竟有咩出先?

有冇公會收人

D鬼佬

加得兩萬都要搏…隻驚角色超越堅加得少…

食咗個箱
打一場博佢賠償

賠5星卷啦 諗住中硬

我3個箱都食左 打左喺背包見唔到架

打左3場唔見左4個箱

堅等賠償

新手一問 首抽中左莉莉絲 洗唔洗抽埋奧丁
同埋前期推圖應該主升邊隻先

睇埋睇第二張5星同第一個十抽咩黎
P.S 呢家有奧丁UP POOL,禁入去先好抽

要抽到咁

黎過啦

姐係要重刷？

根據大佬所講 至少雙核心加5星武開局
我就搞左成個禮拜先有呢個帳
你睇睇點

BTW 萬聖難度有乜分別

有把石中劍 睇下10連奧丁pool咩料先

萬聖打完乜都無既???

quote 錯

中左聖女貞德

萬聖副本係咪得我bug左

我都冇箱

有莉莉絲+奧丁can 開？

冇五星補會後悔

咁大鑊

湯巴如果公會有位唔嫌廢可唔可以收我驚名Nathan

依個真 中左悠伊 真係2個世界

點會嫌
但真係無位

有5星奶可以兩隻角磨過好多王

個掉寶率真係捉唔到路
一係成晚都唔出 一係唔夠1個鐘出4-5件

抽錯池就出隻路西法

開啦 反正補個個禮拜日都會up

個活動關無限刷咁正嘅?

3場咋喎

佢係咁俾我0石循環 難度4

打完我仲要無箱
公平咩

想入公會

真刷錢刷經

自 可以無限刷 但個場有bug 打完咩都唔會加

Free HK有一個空位
就升LV5 可以預約埋下個位

我真係好鐘意香港仲有位
但係唔知會長係咪留咗比人

請問隻驚點刷首抽？ 刪Game會開番遊客個ACC，LV10先重置到但係兌換嗎入唔番

換IMEI試試

無啦啦多咗個位
批咗 記得簽到捐精

箱又無,又無得無限刷

450 有冇攻略？
隻王硬過撚...

隻王咩特性

物理防禦
異抗

2角磨L奶+莉莉/主角磨

睇唔明

隻王應該有貫穿

2隻角磨,5星奶+莉莉/主角
貫穿唔係問題
呢兩隻夠硬奶量夠就磨得過

剩係出兩隻？

朝出5隻
EG有奧丁咁會加攻加奶量架嘛

咁應該走邊隻

活動副本BUG左無限打冇野拎

我都發現
同埋有時同一關會突然弱突然勁咗

想問大家谷到最勁戰力幾多到？
想評估下自己隊嘢
我先 啱啱谷到過百萬

掛吓幾hea

你睇真d先啦，無錢嫁其實

想問用電話掛機 有冇得可以做其他野咁
例如一出去睇連登
入game就卡左係（離開戰鬥？）

An機可以分割

D課金大佬認真痴線 (300萬戰力 全隊3隻120LV)

留位 唔該
ID:一緒櫻

又踢左幾日冇on
清泉6lv 隨便入

退會要等幾耐先可以再入

岩岩退左公會 聽日先可再入 可唔可以留個位比我 id: 終共總書記

慢慢啦

510隻王好硬

奧丁同莉莉絲應該升邊個先

450隻王悠依啲裝要咩練度先坦到+奶到，好q痛

一日

掛一晚得一件5星
點玩落去

已經唔知重可以點樣有效地推戰力
真係日日掛裝掛極都係幾件重複

申左LIHKG
ID:Coboy

真，個戰力卡幾日都係咁上下

隻驚係咁 到咁上下層數就開始晒電費...

到後期D資源關CP值又係極低
哂千幾體去刷 都唔知升咗D咩

除非佢有更高LV嘅資源關
而家唔洗到後期 錢關已經得啖笑
LV6 得果30萬唔夠 但升把野講緊幾E...

我都係 掛成晚463出得一件5星戒

個南瓜箱係邊到開
打完之後 係背包搵唔到

BUG左呀 等賠償啦~
層層樓都有人問

sorry sir

申左
ID: K

一緒櫻 申請左

想快d星期四
差Mary就齊哂 T0角
預30抽一決勝負

訓醒多把亞劍

我尋晚刷左4,5 場之後見冇左個箱就冇刷啦

邊幾隻係t0？

掛369 訓醒冇多過野但又唔夠打371

個post咪有囉 d SS級同S級

就係見得ss s a 果幾級，唔見有t0，所以先問

41層塔磨過

其實我都唔見...或者佢喺第D POST度睇係T0 T1咁分
BTW, 悠伊奧打瑪莉莉莉絲魔王阿瑞斯呀

暫時最勁真係得哥幾隻，我玩過3個號
最大落差係冇5星奶，其次就莉莉絲，奧丁，瑪利
盡量都抽到依4隻 遊戲體驗唔同左

魔王，阿瑞斯都唔可以話係人權角
呀瑞斯又同男主撞哂相性，魔王又輸奧丁好多
魔王最大優點係，平時飛飛下對波係咁上下chok

魔王用黎打RAID 阿瑞斯用黎打PVP
但我都冇阿瑞斯 男想用

睇巴哈 阿瑞斯有女裝skip
你當佢lady boy咁玩就得啦

得罪講句,阿瑞斯係得PVP有用,同其他幾隻比完全唔同LEVEL

人妖...

我50之前都係兩隻角磨

係喎個活動真係無限打. 瘋狂刷住先

一場幾錢
點解我打完3場就彈我出去

無嫁，打完佢show出黎都厄人，無落到袋

打幾多場都無野出,打黎做咩

我就係想知邊幾隻最有用，因為手上幾隻號，好似有一兩隻叫緊糊，黎緊要睇puck up黎追

即係你既經驗黎講：悠伊 莉莉絲 奧丁 瑪麗，依4隻最頂層啦
咁如果齊左上面4隻，再下面邊幾隻係必入？

企係磨王既角度其實仲有雅典娜，水弓，4星奶雷切爾

仲有魔王sor

無咩? 啲南瓜箱同裝都有出喎

第N場

聽聞打完錢都唔落袋

水弓同魔王都係磨王？點解既

btw，其實各位巴打們可唔可以做個表出黎：
buff男主隊....
爆發秒隊....
物攻隊....
魔攻隊....
磨隊....
之類....

真係落唔到袋，我睇左幾場，幾多錢入去，出黎都係幾多錢

淨係錢唔落袋? 其他野呢? 我未出去睇, 怕入唔返

唔洗刷啦,你去背包睇,乜春都無,琴日打左10幾場

坐等賠償,無1000石都唔滿意

依個營運咁孤寒，我諗有500都偷笑

魔王好似加全體攻？水弓加爆擊
磨隊黎講我個人認為輸出只有3隻，男主，莉莉絲同瑪麗
所謂磨隊核心只有奶同輸出，其餘3隻只係上buff用
用莉莉絲輸出磨做例：奶，莉莉絲，奧丁，雅典娜／魔王

Prehalloween 300石
Greeting 900石

唔孤寒啦,入序號都係咁送石,琴日先送完600

1200石 滿唔滿意

我都係收番上面果句

你班Hihi做乜可以搏命打？

樓上CHING又有新序號1200石

BUG黎,係咁打都無獎勵

果頭話完佢孤寒，就有兩條新code
得閒屌多佢兩句先

呢個營運係用CODE黎做賠償

Dklm，唔直接出賠償咁撚孤寒嫁

隻驚派石都幾大方
希望再多d bug

d裝有落袋喎

2-3星裝,無乜留意,最重人個禮包乜都無,我刷10幾場5級都係出3星裝

我都係有野落袋. 屌被昆咗出來

重要*

佢個南瓜自動會變咗 list 入面既野, 好似係

我小懷疑南瓜照落袋但係無顯示出黎

日本刀唯一作用就係打公會本

買acc 應該買咩角色好呢？

Yui + 奧丁？

利利斯 + 奥丁？

見$50有一個

Yui 最重要

Yui + 奧丁
利利斯 + 奧丁
Yui + 利利斯 + 奧丁

你比多少少加多一兩隻好過啦
得兩隻無咩用

係咪可以無限刷了？

賠償都要入CODE咩玩法

清曬體 依家試下無限打活動有冇著數先

果兩條新曲冇話係賠償喎...

我9UP架咋我估應該另外會有賠償

但係 連 經 錢 都無
真係會當你有打？

岩岩DL左
D CODE邊度入

唔見有既? 係咩新兩個CODE

GREETING ( 900 紅寶石 )
10/20發放

我都唔知打唔打好,打完如果乜都無,就真係ON9

我入唔到了

刷好首抽先入,右上角,入面有個兌現碼

真係無經無錢
會唔會係有人有bug所以乜都無
有d人無bug就頭3場有咁樣？

我得2隻五星戒
賣走四星拎個五星戒箱開都可以重覆....
真係非洲定讀心

你地會唔會賣走哂D四星換靈魂?

無限刷果d幾千個箱咁點計

如果無限刷都當有南瓜 咁隻game玩完

新CODE

收到！

重複左既角色係咪冇用？

所以清完體冇野do先試 冇損失

咁我諗要回溯先搞得掂....
好似係熱練個營運....
放心啦 , 呢個營運痴撚線嫁....

有用 突破/換靈魂 但首抽唔會諗

我琴晚開始冇熄過
訓醒清完體 上黎見有得無限打先試又work

經無多錢無多,我就唔信真係有南瓜落袋啦

又入得返 我會搏一日來刷

我見啲經倒退然後翻原位loop 3隻ac都係

個南瓜活動 0石循環
係咪大家都打緊

我都見D經係回溯

希望好似熱練咁狂送石

PREHALLOWEEN
「300紅寶石」

個個都有得無限刷
如果到時真係有箱
紅豆沙冰巴打點算

係喔～依家見到了
真係循環，連姐同錢都係

大家一齊登出先。

利申: 已經無得打

如果係咁 咁既鳩GAME 重諗住玩落去
同一間公司獵魔村一開波都比人任bug石

唔關事,我手機轉電腦,都係可以繼續刷

我無錢無經但係裝照跌所以唔知係咪有南瓜

退款quit game

咁著數? 結果點呀?

入唔到呀 話次數完

整返 bug個班咪比人ban哂囉

咁上面BUG班友咪......

又唔同既
bug石係真係寫明要比錢 但D人照bug

咁真係唔知官方點處理

實測左,無經無錢,有裝,南瓜未見有

btw有無人提供下魔王5招技

無啦啦又塞個halloweena關出黎
未整好又比人打 又話咩更新咗先有箱 都on99
D資訊到底邊度有得睇
discord D資源重慢過出面D人

呢一個唔係玩家問題啦,係佢廠既問題,正常人都唔知會得3次次數,一定唔會BAN號,最正路都係當無事發生,南瓜箱唔比,然後重開

SAME

組埋奧丁奶量大升

我兩次 我BUG得勁過你地
打完兩次話我冇晒次數 上黎睇先見其他人打3次...
真係灰到爆

咁會唔會跌五星?

唔好玩啦 魔王淨係RAID先用架咋
平時人人都用悠伊奧丁莉莉絲瑪莉隊

跟據玩熱練同魔界既經驗 , 呢個營業你估唔到

BAN 咪 BAN 淨係課過 23 蚊

0蚊

講緊磨王

我打5級,4星都無,得3星裝,6級就唔知

咪磨啦 PAD咩

其實莉莉絲定瑪莉 重要D
係咪應該瑪莉 ?
預補底 是但一隻

我萬3攻,4700防

成就果度，戰鬥都計到次數

其實邊度有得睇最新資訊
個discord都好似鳩鳩流咁

WHY NOT BOTH?

秒唔到啊嘛

最緊要＞30％抗暴

你地會唔會買黑龍博五星裝?

買左,唔建議買,因為打唔到黑龍6級,都好低機率出5星裝

其實Prehalloween 個code 你地邊度知返黎
個discord都唔見有
隻GAME好似連D資訊都要人傳人咁 好反智
有無最更新既官網

Facebook 應該最貼

我幫營運諗到個解決方法
刷幾多場扣返幾多石 入場費唔洗錢啊

唔見有fb 有無link

我0石入去既會點？負石埋單？

咁我真係見佢寫0石先打咋喎

如果係line game 係會咁做

Sor 我應該記錯咗第二隻驚

戇尻的，佢寫免費咪入，打完同我講要計錢？仲要入紙申請我破產？dklm，佢夠膽咁玩，睇下仲有無人玩佢d驚

是旦啦 最多咪我同你一齊去刷下一隻驚嘅首抽

唔係5級同6級個箱一樣?

問題係依個環境，無咩好驚吸引

暪住大家去玩支那驚囉
長開長有

不了
最多番去掛覺醒勇士，大家都係放置驚，果邊仲要無體力制

我話你知 , 我真係玩過隻GAME試過會負石既.....

放置有體力的確係失敗...
睇下官方點玩囉唯有

官方無叫人唔好入去打
又無停ser更新
最多改開箱機率姐我諗
一係就改到1.8版本前既箱無效

我反而覺得幾好
可以幾隻驚一齊玩

你地玩開咩game佛過依隻

除左果d退款玩家，真係第一次聽

keep住派石都話孤寒真係難服侍

機率唔同,5級都仲係好低,全出4星

我上一隻掛緊覺醒勇士，都係放置掛機
真心講，果隻ui，畫面，設定都人性化，靚過好過依隻
係衰在無咩巴打玩，見依隻有湯巴又有咁多巴打先轉過黎

佢冇體力你都可以幾隻驚一齊玩格
隻驚抽人機率仲要係標準以下(大部分驚3% 呢度係2.3%)
外加同隻超越強化唔多 啲課長120LV足足要抽11隻...
佢唔送嘅話石靠主線亦都唔多...其實係巨坑黎
只係咁啱佢有送下石先有得首抽下

以前試過課黑石
官方捉起上黎整到負值想繼續玩就自己補翻正
當然 我選擇棄驚啦

點玩呀大佬 D女又唔靚...

返咗去玩 EPIC7

咁又唔同啦，黑石同退款果d唔bam你，俾機會你負石還債，依個對營運同玩家都係好事
但你話有bug，營運最後個解決方案係要玩家負石就過份左

EPIC 7 我有舊ACC 但D角跟唔上時代
即收皮 又抽唔到水維爾 一年先開一次真心ON9

無女的，得自己一隻人仔

棄左咁耐，番去都驚gun唔番

睇見都唔想玩
畫面又花 D公仔又樣衰

我都係轉左過黎，隻覺醒勇士叫左太耐糊，仲要無買vip就掛1陣就要人手分解，有d煩

我依家掛呢隻開心d，真係可以唔使理

放心 我前排試過 100%跟唔番

買咗帳爽玩中

我本來有勁帳 冇理由又買個新架嘛

覺醒又真係要課三幾舊水先入到場，除非係湯巴果d痴線佬級
但兩隻唔同既，依隻賣女
同埋依隻真係多巴打玩

利申番先，唔係話依隻差，只係營運可以更好
依隻我一樣有課金有買號，同時掛緊3隻ac

唔買ACC 同時掛3帳 大約20幾個ACC
一星期後淨番一個滿意嘅
隻驚其實算大坑黎

咁問心講，隻隻驚玩落都係深坑嫁喇
問題係自己負唔負擔到
同埋睇營運咩食相啦

目前睇落係官方派曲黎做佛心營運
如果佢唔派其實就死得
時裝仲偏貴...

有無人過龍6分享下機率

E7我一手好牌 但無心玩落去
韓國驚肝我玩唔少
但肝到覺得肝黎無意思都係第一次

係架 堅肝 仲肝到癲
仲要D人物差距幾大下

咁佛仲話孤寒
唔計code一日起馬有400石
每日免費單抽
Pickup pool仲可以累計

一屌佢就派code
你屌唔屌

係D人想零課齊角姐
你有邊隻GAME可以零課抽齊D角

要計埋佢機率
我地D首抽狂徒最清楚
呢隻唔算易嘅驚
首抽簡直係對耐性嘅挑戰

其實我幾鍾意抽光暗個種系統
魔靈初初個生態最好
E7既光暗有時太一街都係
抽到稀有既野係幾過癮
期待之後有光暗系統既好驚出

啲女女咁靚.
技能又畫得靚.
聖女招大技幾用心畫

我咪係零課齊SS角囉
一星期 睇你點睇
以我經驗屬於偏難

真係試過有

不嬲唔支持D人無課金但想咩都有
但往往無課係日日屌既人
課長都嬲個時通常都係炎上

最鍾意光大波出技個動畫我係因為睇LIHKG POST見到張鎮樓GIF先玩

其實唔難 一入驚就可以跑腳本直到卷抽

鬼唔知難咩
齊角又話無武器
零課又要齊角又要齊武 先唔合理

首抽狂睇嘅唔係呢樣 係幾耐出到指定組合

係咪上下CHOK嗰隻. 玩咗幾日左右未知晒啲名

我都同依度既巴打買左個0課ac，差隻魔王就齊ss同s

我都好狂 只係唔覺得呢隻需要過份耐性

玩左電話驚咁多年，都未明咩叫炎上....

呢個係熱練戰士個營運....
開始時個個都話熱練個營運好 , 又多石派
玩耐左大BUG都夠膽賠200石 ,
改個系統改到機乎變左另一隻GAME都夠膽死

其實我都係 通常都係等人炎上屌爆個客服
有賠償我照拎咁樣

你出名搏命首抽居然買acc...

咪一碌鳩打一船人
撚有日日屌
利申：乜柒都無課

依隻可以變咩

又串我

應該話往往日日屌既都係無課既人
我調轉左黎講

我都刷唔少，所以先知唔易刷
見有巴打賣個接近齊（t0），仲要無課，又有成萬石剩，咁歐既號唔係唔買掛

刷刷下個結算變左咁

好期待，會唔會變左做candy crush

買幾多先

無課哂命見得多
eg.無課終於打到乜乜乜關喇
屌 咪又係靠早過人玩既時間

呢隻玩住先都幾過癮呀 等新GAME
分分鐘玩新GAME 都可以HEA玩住呢隻

邊係串你，真心覺得你勁到痴線，玩二十隻驚可以有十九隻無課都玩得惦，你叫我無課打機真係唔識玩

本身我覺得曬命圖唔乞人憎
但如果曬命仲要話
新玩 抽成咁樣好唔好
呢D真係想屌爆佢
我有睇fb一個劍客物語既page
入面一堆傻閪po圖中幾隻五星問reroll定keep
又有D號可以突左幾次D角色 一堆資源都仲要問re唔reroll
刻意扮無知去曬命既真係好撚嘔心

又抵喎…

佢當初仲話唔買

交收前，巴打話刷緊369，果時隻悠伊仲係lv1
我心諗真唔真，成個ac一隻補都無練，都打到上400
點知真係得，真心配服果位巴打，不過佢小回po

果時諗住進度推到咁高，好難再有免費石拎麻

一同見證啦
熱練我都估佢唔到嫁
獵魔無限石BUG又係佢
我覺得唔會令我地失望
而家無野玩 , 咪玩住先

話時話 刷首抽..分分鐘唔夠刷金磚好 而家諗返起

睇黎我啲ac都會幾值錢

會長幾日冇on 啱啱退咗 有冇公會有位收留

邊個公會

識玩一定去刷原神首抽
買屋買田又買地，夠勤力既隨時可以建國

堆刷帳工作室一定賺到笑

搞咁多野 直接課金啦

咁難抽咩呢隻...睇來我都係呢隻算歐.

Btw你隻ac依家係我手上咁多隻入面，我寄望最高果隻黎
等魔王，貞德同維維安pickup

＋30龍劍男豬劈唔入50層

真係難，我刷刷埋埋應該超過100隻ac，2張卷+10抽，要出到3隻核心既都好難，唔好講話要埋5星武

佩
btw無悠伊係打到上450的
但好撚辛苦

有無諗過係因為要求高咗
其他GAME 你都唔會諗住刷指定3隻掛

我依d無咩腦力打機既人真係想像唔到無悠伊點打

可能係啦，但其實要求都只係s-ss表入面中是但3隻

悠伊已經係指定啦 重要5隻指定入面兩隻
有咩GAME可以刷到咁

其實只要喺星期日刷真係唔難

到時萬幾兩萬石應該起碼有兩隻

到你星期日刷
又要要多件5星武架啦 然後又話好難刷又剩

有心理準備，到時抽曬都唔中就課課佢

話說個維維安係用黎做咩架?

問題係我無電腦，無得入code刷，刷一隻最低消費要升rank10先可以del，得兩部電話刷，盡左力啦

D人話700關後必備
過到600關先算啦

屌 講呢D
700關果陣可能大家都棄晒啦
而家隨時炎上

我都算好好彩
本身唔好囡囡GAME
只係想掛下機

得2部電話, 第一部炒左
第2部叫抽得唔錯
而家卡緊500
日日係主畫面到督鳩 mary

600關 我都已經完全睇唔到希望

卡緊550

369...

日日就係番工係到吹水
11點臨訓就點點點d任務
訓醒就拆禮物
幾日個戰力都冇咩上落

申左兩日公會 但都無人收

600層有冇咩慨念
全隊入場頂唔到十秒

睇到一頭霧水

笑左 BUG到咁

英文麻麻，係咪即係實際無形容到加成咁多?

係呀 九成條式計錯

點解我刷個聖誕節副本有經既?
我由 18.18% 打到 19.02%
中間出出入入2~3次
total打左6次個副本

又唔中奧丁

想問下
武器就會拎去超越
唔係5星既防具大家會點做?

另外
4星角色大家係咪都會賣左佢拎靈魂?

咁即係官方認可可以刷下裝啦

睇你齊唔齊 如果你本身就只出5星
4星可以只留女補 或連光頭佬一齊留

4星防具照升用住先，因為唔夠5星裝分
係

又準備爆一個post...

應該淨係得裝 效益唔大

刷到冇體咪刷下lo
早掛賣晒d武器碎片先知超越左有能力
而家心思思想超越埋d 1,2,3,4星防具

防具有個條屬咩

防具應該無共有能力

冇呀
我見有60萬超越卷
好似都唔會用晒咁

你有得用黎換高級超越卷

係??
高級超越卷有咩用

我諗無限刷 最大用處就係刷完D裝拎去賣
即係有無限金錢 但你刷要足成日可能先有1e

唔係喎 無野了 我搞錯咗第2樣

日又刷 夜又刷
不可放任胡亂刷
應防體力常穢遢
早晨臨訓應該刷

尋晚刷左成晚, 今朝收割見到得1件重覆5星裝

唔好唔開心啦
聽朝起身再拆禮物啦

手痕抽多次11抽，得把5星武

冇體冇成本冇野做到掛下冇壞

3星裝,電費都唔止呢個數,我就唔刷啦

放假開住個電腦掛無咩所謂
但電話就不了

屋企唔熄機咪得
利申：365日都唔熄

想睇資訊就入依個

中文個discord跟唔足

450真係靠雙奶硬爆，湯巴冇yui都過到

450要雙奶磨

大家係450關之前, 都係刷邊關打5星裝?

ME 369

唔洗，我隻奶萬3攻過到

都市傅說 369

多謝各位意見, 咁我繼續刷369

巴打可唔可以PO多次
五星裝嘅分水嶺段文?
361開始有5*裝
跟住幾多關有第二啲五星裝?

451

thx，但睇嚟我應該推唔郁，都係死死氣返去推369算

我都推左4~5日369

岩岩掛左廿分鐘出左兩件5星腳冇重覆 cls

我果隻萬7都過唔到
隻王係咁射全隊，補唔切喎

我依隊過
隻4星奶好似補1萬3

點都要諗計硬推上去
最好扣技到王關同手動控技
唔係掛唔到十字軍

十字軍假架,掛左幾日都無見過,身個2件都係開箱開出黎

499掛左日 有甲有手

OK轉場

499輕鬆出曬成套

差甲真係齊幾套糞驚死唔出甲俾我

讀心驚

懷疑佢營收既80%收入
拎左去開發D 咩鬼野讀心AI同人工智能

打極都冇

我甲同鞋多到PK,武同戒就接近未出過

頭手鞋係咁出 甲介武冇乜點出過

聖誕節?

SORRY
萬聖節先真

499 打成30秒都有s
試試佢地先

覺得掛 499 同 509 唔夠369 出得多....
不過一切都係運...

會唔會係因為無369打得咁快咋

整合Code
截至10月20日
Code有時限會過期
所以盡快入

1. Swordmaster
2. Nowtheycome
3. Thxapple
4. Server
5. Cheerup
6. Scary
7. Midnight
8. Workharder
9. Playhard
10. Herewego
11. Ruok
12. Thenwork
13. Minotaurs
14. Goodjob
15. THANKYOU
16. SMS2NDWEEK
17. BESTRONG
18. Prehalloween
19. Greeting

同我一樣

隻game一定有暗改掉5*機率

戒佢預你抽角黎換好撚仆街

岩岩換左3隻
比起要去刷真係輕鬆好多

邊到換

賣4星角靈魂，去商店換

之前係咪有巴打成功轉移ac？
想問下sd左code俾佢之後大約幾耐會成功？成功左係email回覆？定係直接入唔到去原本ac咁？

剛玩幾日 卡緊310求指點
5星角有莉莉絲 奧丁 悠二 維維安
冇錢冇魔方 升人升技
主要升邊隻技先？
現4星裝+5 ,5星+10
體力係咪唔使留 去刷錢？
商店有咩要換？

Email 半日

Guest <-> Facebook

人地叫悠伊呀
你依個陣卡乜
無錢無魔方咪去刷
有體乜都有啦你個陣差隻瑪麗就爆機

尋日晏晝問我拎完code，到依家都無回音
隻ac個fb死死地，攪到我唔敢換ac，依家有隻分身卡死左入唔到

強化：體力>暴擊率>暴傷(150LV算高CP值)
技能：主動技能>全隊加成被動>個人加成(CP值最高加到15LV咁上下夠)
裝備:關卡未夠高刷唔到5*
打到361開始刷5*刷到天昏地暗就對了
(卡450的垃圾上)

咁多靈魂

我都係 比哂資料但未覆

證明夠非洲

收到 thx

499幾好WOR,刷左陣已經出左件5星甲

唔會係魔女掛...?

700先會出魔女,但我自己都有2件魔女,法師要齊5件先勁

要等到星期3晚先有得抽瑪麗,仆街又手痕

仲有一日多啲咋，忍住啊

唔洗6個鐘 搞掂
我一直掛住個ac 見登出左先知佢已經幫我換左綁

D南瓜去邊換野

原來會登出，仲等我驚miss左，不停f5個mail box

岩岩一星期送athena
勁唔勁？ 洗唔洗升？

你有冇其他5星角 唔計兩隻龍

你打得出南瓜?

補師係咪每下普攻都係回血

係

萬聖節箱喎
唔係必出嫁咩

你背包有咩

就係無先想問去邊換

搵到方洗換南瓜喇

原來要去買糖果，再去換先見到，大家快手去買